咩叫有仇不報非君子？

啫係君子就要報仇？

係，十年未晚

善心打破零回覆

肚痛就去痾篤屎？

咁耶蘇點解要人原諒70個7次？

屌你老母弱撚智？

含撚就咪打乞痴？

四個撚屌鋤大dee?

中環OL著黑絲？

名偵探福爾摩斯？

含吹奶啜大陸G?

林鄭月娥36D?

連登最多死HeHe?

港女除pad得返B?

敵將係Doctor Lee?

佢痴Q左線.jpg

笑撚死你做乜嘢

港女戴pad都係B

痴撚線

馬鳩可以考慮做rapper

抆屎用手指

成口一滴滴

有冇人答到我問題

係，因為
以德報怨，何以報德？以德報得，以直報怨。